又到DSE 睇翻香城戶藉原來有好多人名都好好笑

典解我果時冇諗過
例如去日本交流團有人叫黑崎一心

成向華